IPhone X 定 XR

用緊上帝賜既6s
想換機，Xs 又要成萬蚊，唔捨得
減價既Iphone X 定出XR 好

正評：Iphone X
負評：Iphone XR

CPU 同 影像處理器 有新一定要新

咪都係隔一年....

X R A12

點解用一部電話 會比人笑？

關人撚事？
你用定人地用

用家心聲： xr

唔係追潮流換機 但要換就緊係換最新！
要淘汰都係淘汰X先 你諗下
唔好貪個小小差價啦 會後悔

OLED好多缺點未解決 比我會簡XR

淘汰X唔係因為佢廢...而係要拎佢D料整XR (好似係)

XR根本係8同X既混種機 比我買我一係買番X一係就直出XS算

利申7+準備換機

其實頻閃真係傷眼

LCD唔會咁

但係用緊X嘅又唔會換XR
本身用開LCD果d又唔想oled嘅揀XR實冇死

用緊x, 當然叫你上XR
有新買新

你見過有錢人會追手機？

咁誇張

用眼睇唔係咁 求其搵部相機影就見到

但係代表係你睇唔到嘅情況下oled係會一直閃鳩你對眼

要幾自卑先會覺得用部平既電話會比人笑

cls羅志祥咁有錢都係用8 plus

比我一定XR ，根本之後一街都係XR，無人會理你 X, XR, XS，但你用6 就好覺眼

都係等埋xr 真機先

6s 轉 Xs
7000$買部m額入門機
寧願比多小小，諗住最小用2年

屌你收撚皮啦 鍾意細機用SE果d冇機揀咪又係繼續用 有乜所謂
你垃圾先要用部手機去prove自己

一樣用A12點樣入門？

Xr冇3D touch

條傻仔用部電話都驚被人睇唔起被人笑
一睇都知咩年紀

電子嘢一般都係有新買新
同埋儘量唔好買閹割版

所以 直上XS啦

咩人先要用部電話去證明自己有錢？
係咪又要用 LV 銀包但入面五舊水都無果啲？

下 咁真係冇嘢喎 有咩問題

( Show Blocked User - 跳制シ銀仔 ) 垃圾一件

我諗出黎做緊野既人唔會單單睇你用咩電話，去判斷你係窮撚定有錢人。

即係我帶隻 Apple Watch 要比啲帶勞既人恥笑？之後帶干屍單頓啲人又恥笑番你啲帶勞 MK?

做人有番啲自信 ok?

佢可能以為本身樣衰 用max會靚仔咗

靚仔/靚女用iPhone 4個樣會柒咗

現實唔係咁

除直光標同轉app外都好少用

無知一問
即係除咗OLED
舊嗰堆四四方方IPS screen 都係冇閃mon?

如果人哋覺得你賣點係你部機而唔係你本身 你都幾垃圾

iOS 12 hold space bar move cursor

負皮純粹係想屌吓你，唔係支持你買XR

之前話edc用se
不過我一直搵唔到圖

睇咗實物再決定

係呀

用左成2年

都係咁講啦